原來食蛋黃唔會令到膽固醇高

咁未可以狂啪雞蛋都唔會影響健康

其實真定假，如果係真我想餐餐食煎蛋

不嬲都唔會
不過狂啪雞蛋一嚟無用，過剩蛋白質會痾返出嚟，仲會便秘，二嚟蛋白質濃度過高會積聚毒素，變咗你要每日飲好多水嚟稀釋返，飲到肚都脹